［認真問］其實有冇香港人唔憎大陸人

如題
我見到大陸人就覺得佢地好撚黑人憎，出親mk都好想瘋狂屌鳩佢地
有冇人同我一樣